# Mystery House Game
#### *Developers:*
+ __*Ilia Makhonin*__ - https://github.com/ilia-makhonin/
+ __*Castro Estelano*__ - https://github.com/Heinlein1957/
+ __*MeUgen*__ - https://github.com/Meugenn/
+ __*Alexqch*__ - https://github.com/alex-qch/

*Mystery House is an adventure game released by On-Line Systems 
in 1980. It was designed, written and illustrated by Roberta 
Williams and programmed by Ken Williams for the Apple II. 
Mystery House is the first graphical adventure game and the first 
game produced by On-Line Systems, the company which would evolve 
into Sierra On-Line. It is one of the earliest horror video games.*

***

*Mystery House-приключенческая игра, выпущенная компанией On-Line 
Systems в 1980 году. Она была разработана, написана и проиллюстрирована 
Робертой Уильямс и запрограммирована Кеном Уильямсом для Apple II. Mystery 
House-первая графическая приключенческая игра и первая игра, выпущенная 
компанией On-Line Systems, ставшей впоследствии Sierra On-Line. 
Это одна из самых ранних видеоигр в жанре ужасов*

>+ Написание основной части кода - Castro Estelano 
>+ Перевод оригинального текста - MeUgen
>+ Работа с изображениями - Alexqch
>+ Доработка кода и работа с БД - Ilia Makhonin